有線sales入，$68電視嘗鮮組合到期續約

好亂，官網搵唔到有咩plan可以揀
可唔可以share下

主要淨係拎黎俾屋企廢老睇新聞戒TVB